想知除左721元朗事件以外 以前有冇依d一大群人持武器打人嘅事件

得古惑仔劇情先有？定以前都有

721事件

荃灣8月5